網上行八月到期，想轉plan

天晉IIIA，用網上行覺得愈用愈慢
頂唔順，想八月到期轉plan 邊間好？
有fd介紹數記或者HGC，點睇？

網上行加價就叻，服務質素越黎越唔掂
轉得好！

個人覺得HGC啱你多D
數記我用過都唔算好
你個位置應該HGC覆蓋得再好D
應該你轉左會上網快好多

知唔知大概咩價位？

冇記錯好似一百二十幾左右
包Mytv、IDD果D
不過唔知街霸會唔會再有得平D
你試下去問下囉